估唔到仲有人會幫警犬

推

推佢老母

打工就可以射人個頭殺人？

唔知啲人咩心態

推啊屌

你確定佢仲係人？我一律叫晒狗啦喎

到依家 仲係到幫警察 仲未醒嘅人
屌黎都無用 因為佢地已經無腦思考
個腦係廢 再同呢d人講野都晒撚氣

大把呢啲仆街

個腦比狗食咗？
到時條例通過，隨時比人拉，點解仲可以覺得冇問題

[b]納粹仔都係打份工姐。［/b]

奴到仆街 講到64屠城係佢地冇得揀咁